【為了加人工都敢罷工！！！】英航機師9月罷工3天 爭取改善薪金

英航機師工會周五舉行投票，結果93%的成員支持在9月9日、9月10日以及9月27日舉行3天罷工。

外國為了加人工都敢罷工，一罷就是三日

要求加薪一成左右